老母睇緊中國好聲音

係廳度食緊飯
放假想好好地睇下書食下飯，老母就係度睇中國好聲音定唔知乜嘢，啲蝗語好干擾
完全專注唔到，連飯都唔係好想食 但又唔夠膽出聲話佢
中國好聲音我屌你老母

點解個個人上到去都要鳩嗌 好聽咩

推到屋企電視爆炸💥

佢地大陸鳩覺得嗌就係勁
好傻閪的